今晚我愛的人在散心 可惜我太不幸沒有份

而他此際可能和情人擁吻
人在慶節我卻箭穿心